哥狗想俾人炒幾多粒？

出兩隻廢閘俾痢狗爆

哥狗真猁迷